好難鐘意人

你今日奶咗未

好難俾人鍾意

兩樣都係

邊撚個負皮我

分

冇另一半 分咩

好想試下有個人比我鐘意到死心塌地

好同意

收皮啦收皮啦收皮啦

Ching我支持你屌柒感情台班厹架

屌邊撚個mon住我

注定單身一世

抵撚柒死

同我死出嚟啊秒負皮我

多謝
我係人渣

我係仆街我對唔住佢地

算喇
兒登啲人係咁

我都係⋯⋯